腳趾甲內有於血 點算？求救

打波個時 可能對鞋太細
搞到頂腳，2邊腳都係
有冇巴打有經驗

成日都有
唔洗理
到咁上下會爆甲就ok

到佢甩出嚟之後就爽
無腳甲嘅腳趾係最舒服

我左腳 自己剪開左 好耐都味好 新甲同舊甲唔合埋手
我右腳就最近先有
所以我覺得之前用錯方法

用刀放血

放血

我岩岩都係,成隻腳甲
等佢甩出黎

上網睇話用針
不過好似好麻煩

我係得小小

得咁少唔洗理啦
利申:成隻腳甲都係

我都2邊腳趾都係咁
可以點放血

冇事跟甲行出黎剪就得

唔好再撞 潮濕 好易變灰甲

你見到呢 d 乾鳩晒啦

由得佢 之前比喼碌到 過左兩年先散

我平時有瘀血嘅時候會由佢慢慢推出黎
我係腳甲一長就剪 慢慢就好返

我自己每次好返之後又好快會再瘀過
已經唔知幾耐無見過一塊健康既腳甲

冇得救 要佢自己"tun出黎" 好似係
我細個踢波都係咁
一唔小心踢中腳趾公 就開始痛
一痛就痛隻個鐘
大左就冇事

之前爆到成隻腳趾都係
唔撚理佢自己會冇事

可以用火燒紅個萬字夾
直接篤穿塊甲嚟放血

得嗰少少洗鬼理咩